免費鍾健禮，上年8月話

網上流傳鍾健禮醫生本月 22 日以內部電郵形式，向全體員工發「處理被警方拘留病人」小錦囊。。。

究竟呢個鍾健禮係乜野底細呀？起出黎拜下年都好woo

推上去！

HA Q&S 大佬